Samsung Galaxy 集中討論區 (65)

Samsung Galaxy S11

Samsung 2020上半年重頭型號 Galaxy S 系列的第十一代產品 Galaxy S11，現盛傳 Samsung 將推出 Galaxy S11e、Galaxy S11 及 Galaxy S11+ 三個版本，Galaxy S10 市場策略相同。

日前，知名微博數碼博主 @i冰宇宙再度發功，出帖文公布 Galaxy S11 發布日期，據悉 Samsung 或於 2020 年 2 月 18 日在美國三藩市舉行 unpacked event，亮相 Galaxy S11 三新機，比原先預計在 MWC 2020 日子還要早。

此外，@i冰宇宙更上傳兩張疑似是 Galaxy S11 樣機測試諜照，以及透露今年除歐版外，其餘發售地區的 Galaxy S11/Galaxy S11+ 將配備 Snapdragon 865 處理器；其他傳聞還有 20:9 2K 顯示規格/120Hz 屏幕、1 億拍攝像素主鏡頭、支援最高 100 倍數碼變焦、5 倍混合光學、最高 5,000mAh 電池、45W 快充等。

知名的三星爆料達人 i冰宇宙，日前在 Twitter 上 PO 文指出三星 Galaxy S11 系列將會於 2 月 18 日在美國舊金山正式發表，而且 Galaxy S11 系列不會是 2 月 18 日當天唯一的主角，採用上、下摺疊方式的新款三星螢幕可摺疊機，也會於 2 月 18 日一同亮相。

另外，相關情報指出三星 Galaxy S11 列將有 6.2 吋的 Galaxy S11e、6.5 吋的 Galaxy S11 以及 6.8 吋的 Galaxy S11+ 等型號，預期除了在歐洲市場之外，包含美國、中國以及三星的主場韓國都會大量採用高通 S865 處理器。

第一張相家燕媽媽粒野細左咁多

都係柒
可skip等s12

s11 s11 plus 買硬

機背先奶野

用緊note10 plus
暫時仲係好滿意
無意慾換機

個原裝充電識唔識自動斷電 成日充過夜

屌

星戰別注版好正

有少少心動

早於年初亮相的三星（Samsung）摺疊式智能手機 Galaxy Fold，因為硬件設計的問題，一直延期至9月才正式開售。雖然Galaxy Fold價值不菲，不過開賣短短一個月已於全球售出超過50萬部。日前，Samsung電子總裁 Young Sohn於德國柏林一活動中就透露，該手機的最新銷售數字。
TechCrunch Disrupt 活動於德國柏林舉行，內容集中討論如何透過創新帶動增長。Sohn於席間以Galaxy Fold的銷售成績舉例，表示Samsung從用戶獲取回饋，如果只把其創新產品留在實驗室，而不將之推出市場，就無法獲得他們需要的用戶意見。
Sohn又指，雖然Galaxy Fold的售價高達2,000美元，但承認這部摺疊手機其實只是一部Beta設備。但根據目前最新的銷售數字顯示，Samsung已售出了超過100萬部Galaxy Fold，反映出有超過百萬人願意花2,000美元購入這部手機。

早前有報道指，Samsung預計明年銷量將達600萬部，而且Galaxy Fold更於部份地區出現搶購潮，可見摺疊式智能手機在市場上確實有一定的吸引力。

電子垃圾都賣咁多

新屎坑

換嗰個雙頭係放落去會着紅燈，充完會轉綠色

我 NOTE 10+ + iPhone 都得。

啱啱收到notification, 澳洲版S10 plus 下年一月先有oneui2 更新

即係香港1月無望

G975F 嘅話求其搵個 OXM CSC 嘅 Android Q flash 入去都得啦

想知去三叔貼張s10 moon貼係咪同原裝貼有唔同？coverage 冇原裝咁大？

張原裝貼愈嚟愈花
如果用其他廠嘅膠貼（非水凝貼），係咪都唔影響個fingerprint 解鎖？

幾時銀行app可以用返指紋呀

轉用citi

[url]

s10已經接近睇唔到曲面 弧度細
note 10就正正睇得出]

咁耐都未得 好煩

a51 3.4mm s11會到咩境界

但始終有弧度就難貼mon貼

不需要鬥窄機身大芒

俾番平面11e可能有粗框都無所謂

見識由s8帶來麻煩 慳水慳錢唔貼

想問有無fold用家響度？ 想聽下意見，諗緊買唔買好

我部 S8 轉咗做後備機之後都冇貼
但主力機點都會貼咗先 唔想用用下層疏油層冇咗摸落唔舒服

lm

最新個安全更新有無伏？

依家想買S10係咪應該等佢出S11減價後先買?

建議等埋先
都唔好耐時間
可能到時你會忍唔住買s11

s11啦 減就個個月都減
都唔明點解係要等減價

Note 10 又送 Fit 了

認真，等下一代啦，今代擺明試水溫，係實驗品，無謂浪費金錢

其實用落s10+都冇咩投訴，粒電都還可以，遲啲又升android10，s11有咩進步先值得換

買左用緊，好正，雖不完美但感覺非常良好
我開頭都覺得無人會買，買哥個都係on9...但而家完全唔後悔

痴咗張日本moon 貼

有無人買左Star Wars個Set嘢
我想買個Buds

Note10 + 好唔好用
有冇人可以分享下

不過好似內置360防毒

我就覺得粒電麻麻地
4g待機d電倒水咁
叉電又慢

防毒不嬲都唔係 360

去旅行狂拍片影相
8點幾出門口，未到lunch 已經無電
利申：note10 plus

我上網睇，不過多多少少都有疑慮

用電還接受到，可能以前用開s9+粒電仲衰，不過叉電真係慢

Storage 同防毒係兩回事
你唔放心嘅話直接買 pixel 好過 夠乾淨

battery saving mode 啦
去旅行必用

一開相機 brightness 就會推到最高
咩機都快冇電啦

有無邊到買not10 plus 平 唔敢去鬼店
唔該哂

同樣價錢唔要華為小米 a20s係咪冇得輸

s10 淘左張新貼 好清好順少指紋

有無link

Link

share please

新手一問

用咗s9+一年機, 部電話收唔到音(錄片錄音, bixby都唔得), 去維修中心check, 話係底板零件壞咗, 要俾二千九整

請問大家建唔建議而家買s10? 見到賣四千四左右. 定用住屋企有嘅note 4, 等s11出咗先再買好? 遲啲仲要interview, 冇得打電話

如果如原裝貼比，邊張滑啲同少指紋啲，指紋解鎖效果點

我想問下s10影相，因為我無記錯4:3至係無cut走d相，16:9同full都係cut走左d係咪？

Android 有冇類似AirDrop既功能？

睇你個情況都等唔到去s11
買s10啦

可以用wifi direct
不過大家係三叔手機先一定得
其他android機係未必得

之前有leak過google想整個類似airdrop嘅功能喺android入面
但係而家又冇咗聲氣

thx巴打

想問埋s10, s10+分別大唔大? 見新聞講s10+好賣得, 但又貴多六百

係

有無師兄裝左gcam7?

賣得好唔代表啱你需求
S10+ = S10+大芒啲+大電+景深前鏡
你對Mon size/電量有要求嘅話最好都係上 S10+
如果冇嘅話就 S10

點解會連唔到

你藍芽個list有冇galaxy buds?

開咗附近裝置掃描 同埋裝咗SmartThings嘅話

你一開galaxy buds個盒 就會好似AirPods咁
喺畫面下方彈pop-up叫你連接(即使冇開藍芽 系統都會幫你開)
同埋有左右耳機各自電量
但就冇叉電盒電量

我係連到耳機
但就連唔到galaxy wearable
禁咗右上連接都冇反應
冇得set野
galaxy wearable 未更新前都連到

頂
要重新開機

呢張順滑d 指紋差唔多

用google files，操作上冇air drop咁流暢，但傳輸速度ok

幾時有得更新android 10呀

S11+個鏡頭

用google files嘅問題係
唔係個個都有down
總有啲人係冇
始終冇內置咁好

屌 佢之前實牙實齒話s11+ 啲鏡頭排位肯定唔會咁亂
而家就淨係話知道左邊係點排
呢個樣咪即係同s11一樣囉

佢成日好強調S11+啲鏡頭會好靚仔

幾個月前仲見Google話將個功能內置落Android入面

仲以為佢會攞落android 10
希望有生之年會有呢個功能

A70好啲
電大好多

S10+爆左MON 整要2000 去左TRADE IN換NOTE 10
感覺電用得快左

巴打知唔知邊到trade in好啲?

我係衛訊trade, 爆moon s10plus 512 收2700

計埋citi同佢d優惠 補3500 換256 note 10.

仲有個led case 送 我見隔離賣300 幾， 另外有個無線充

本身諗住拎上去整 但都成2000蚊 補多小小用新機算

我係爆埋液晶

4100mah vs 3500
用得快咗其實都正常

A70 mon又唔係大好多
Android機大電勝過一切

美國好似都有了

台灣都有 香港今個月之內有冇

我最近都諗緊呢兩部 但a50s好似新d 但就唔係自家u

聽講話要1月

thx巴打!

有冇巴打仲用緊c9 pro???
想知lag唔lag同電夠唔夠用

想買部番工用, 唔想用a70果D柒front cam

S653+6GB RAM+4000mah 電
一般做嘢用唔打機嘅話其實都仲夠用嘅 不過真心太舊唔太推薦

之前用緊iphone7plus

想問最快捷過相落note10+既方法係咩

smart switch

全新機？

s10+，大家覺得uv貼如何？用完指紋開唔開到？

有無link?

鏡頭有無開孔？

我早排都爆左部s10+，之後直接出左部s10 5g，依家有啲後悔

iPhone 駁電腦然後抄曬啲相出嚟
跟住駁 note 10 倒返啲相入去
肯定係最簡單

香港 5G 都唔知搞幾耐先開台就算啦

無

無前鏡開孔 有冇巴打用過

s10+有冇防偷窺貼推薦

s10+ 個gcam好似對焦唔太準 同 偏藍？
係咪錯覺

S10 SOT 4-5粒鐘正唔正常？

會唔會影響個影相quality?

佢號稱唔會 因為個貼好通透 咁都真係好過9蚊貼好多既 所以我覺得無乜影響

s10 有無taobao 玻璃mon 貼又用到指紋？

s10e 得返3粒鐘
新機3個月

巴打你買未夠一年應該可以唔使錢換電

諗住等佢升左10再睇下點
如果換電係咪即日搞掂？

唔知會唔會因為我用無線差得多
搞到舊電虧曬
依度有冇人用開無線？

我已經係用note8果代既行貨三叔無線板
仲要一直都熄左無線快差
之前note8無線差左年幾都唔覺舊電有明顯廢到

巴打，你部機橫掂都過左保養期，有無去先達問過有無得整啊，如果唔貴就整左佢先，等S11出就換機仲好過啦。

有冇s10用家裸奔 咩芒貼都無

有線
熄快叉
夜晚熄機瞓第二朝先開機
用咗四個月多啲
部 S10e 都係 3hr SOT 剩 40% 電

間唔中做一次電池較正 充到100 輸入*#0228# ok 如果唔係100 再充到100

當數值100代表完成

note 10用家真係有好待遇
香港三星 又點呢

有冇Note10+的ching用Type-C的有線耳機傾電話時聽到有電流聲,但對方係聽唔到有電流聲,係咪要用Type-C轉3.5MM的轉插先ok? ,thx...

而家叉電叉到89就停 放電到20%就叉

三叔快啦屌

note 10 1月20 前後啦
s10都差不多時間

SMARTSWITCH

smart switch 可以有線 無線都得

係ios whatapp麻煩的

閪亞個垃圾銀行仲未可以用返指紋

之前試左幾次
重複撳幾次
但係次次個電量都係冇郁
我仲懷疑佢係咪去到依代取消左個功能

可能我舊電真係有問題先去得咁快
每次100%差完一抆線之後
待機一兩分鐘就跌落99%

試到99% 就算 哈

依家新買note 10+仲有無嘢換

之前係咪有得用舊旗艦機Imei 踩上去換錶？

又有番fit ?
早個月好似無野送

一開始係fit
之後轉咗line造型插座
依家又轉番fit
可能太多fit死貨
大家都情願自己俾錢買靚啲嘅active 1/2

大家通常用三叔pay定google pay？
其實邊隻common啲
同埋如果唔開app 就咁拍部機落去嘟
佢預設係用邊隻

三叔pay
因為要用八達通

啱啱update完
本身想用新gestures做back，點知都仲係舊果款

係咪要自己去set呀
佢新舊兩隻都有係度

more option 果度係㩒唔到

thx 巴打
每次用三叔play畀錢都要mon底掃上嚟開app先得
定係其實可以就咁拍都sense到

要用原廠launcher

我唔知喎
未試過就咁拍
其實係咪都要scan指紋先比到錢
不如開定拍仲快啦

有聽過人話google pay可以唔洗解鎖直接比到錢
但係我覺得咁樣唔安全

係咪要係samsung專門店買先有得送？
我係smartone買有無得送

唔一定
大鋪/電訊商都得（網站有寫咩鋪得）

注意啲禮物多數都要上CS換

其實依家好有趣
買note 10送fit
然後拎隻fit買active 2又送$200百佳coupon
一個月內買Note 10+Active 2又送多個無線雙充
算係幾多著數

thx Ching, 咁我唯有繼續用Nova launcher先

S10? 我仲未有

想快啲update, 成日聽唔到電話, 一係打唔出, 唔知關3hk 事定電話事

我係s10e

竟然s10e 會快過s10

安全問題, 好似都係要解鎖先比到錢

算唔算係間接綑綁式銷售
迫你買晒佢成set嘢

國際版 S10 series Android 10 roll out 咗一排啦

冇諗過港版會咁快
睇嚟s10 系列 2020年前up到不是夢
利申 用緊s9
唔知又會唔會比原定早呢

我而家係。。但係個芒花左。。。sosad

三叔保養期內可換電？

s10e港行未有喎
果個巴打應該水貨

係
G970F 咪國際版

最底那個方型鏡頭 似華為p20 潛望鏡
彼盡6個窿
右邊咪放5mp depth 5cm marco

要換s11誘因 係相機和5g 5g會不會又係最高配置先有

新聞都寫2020 香港第2季有5g

又跌又撞 下巴 四隻角最脆弱

10 lite 出現cap多次水 換48mp鏡頭 再縮細

平mon又諗得過

話和記第2季出，300幾100GB，快4G 10倍

佢個三星鍵盤係咪用緊速成打字過一陣又會變番倉頡?
成日要tick番

用緊note10+個原廠膠殼，怕個鏡頭會花，買samsung果個原廠皮套解唔解決到？定要再買鏡頭貼好D

2019 全年最佳電子產品

歡迎討論

屌 7咗添
多謝提醒

14nm finfet 開發出144mp

澳洲版S10 plus

SAMSUNG Galaxy S11+ 配載的 1.08 億畫素主鏡頭將採用型號為 ISOCELL Bright HM1 的感光元件，並啟用名為 Nonacell 的像素九合一技術，可結合 9 個單一 0.8μm 像素合成 2.4μm 大像素，提升成像亮度，能拍攝出 1,200 萬畫素明亮圖片。

另外，SAMSUNG Galaxy S11+ 的望遠鏡頭將採用三星在今年 5 月發表的超薄 5 倍光學變焦鏡頭模組，一大特色在於僅有 5mm 厚度，比他款 2 倍光學變焦鏡頭模組厚度 6mm 再薄一些

s11應該108

144應該留給...note 11

高通855wor

Exynos

不要強求

Qualcomm 應該1月21號前

有內幕料?

之前有段link 外國note10 或者提前出10
原定1月20

香港跟大陸 都要睇國行話事 先到香港
計劃表寫明1月應該無走雞

有冇人部note9電用得好快？？？
我長開藍牙因為有用active watch

你有冇開 位置 藍芽 wifi掃描 佢後面不停chur電

平面mon 6.7寸 條邊都無想像中粗

100gb有啲抆水

我有開位置同埋藍牙, wi-fi嘅話就睇嗰個位置有冇wi-fi接收

4:3 (12MP)
4032x3024

16:9 (9.1MP)
4032x2268

18.5:9 (7.9MP)
4032x1960

1:1 (9.1MP)
3024X3024

4：3個resolution 係最高嘅

thanks

s10 貼乜貼都俾個殼頂到浮起，膠貼都係，有無玻璃貼唔曲面但又用到指紋

定係換個殼就返張貼

兩個殼都頂住口，唉屌

梗係成set買啦

利申S9++S10++Buds+Active2 lte

原裝

買咗starwars note10+

S8+S10e+Buds+Gear Sports
active 2冇實體轉盤始終差咁啲

想問下smart octopus 個交通回贈點可以禁到出黎claim ?

八達通app

想買隻Active 2 LTE, 但係miss左之前d promote

正唔正？我都想買

exynos

自家U 梗係有優先啦

我都係用呢款

note 10 過一晚夜 冇左20%電係咪正常

我覺得似你部機有d野食電多d
我s8都唔至3粒鐘

我都想知係咩野
又check唔到

個時用HTC，最底條bar除左三大天王，有得撥左撥右揀其它功能，有埋lock機制， samsung有無？

可以用八達通但照舊default用Google pay
Google pay unlock左就咁拍埋去就得 唔洗開app
所以基本拍咩都係隊埋去就搞掂 好爽

用accubattery 睇下?

有down過
睇唔到有咩特別野
耗電既都係一d我真係用緊既app

有 one hand operation
幾好用 好似Google play都有得download

有冇人用緊 s10 5g 見佢水貨賣緊3700 幾吸引

可以喺Galaxy store down good lock
入面嘅navstar就可以調整條bar嘅任何嘢

性旦節今年3叔竟然冇新色

重估s10+ n10+ 點都有一部有新色出

出咗star war edition當喺掛 本身仲好期待佢出紅色

我重等緊粉紅呀

呢個非常緊要。 原本諗住入note10+，但hea hea 吓一直冇入。結果因此逃過一劫。因為經常用手機HSBC app。
屏下指紋漏洞 修復與否，會係我買或唔買s11 s11+ (note 11) 重要考慮因素

而家好多交易都做唔到 因為要生物驗證先取代到tokens

普通note10+啫其實

其實逐件散買應該平啲？
不過買得呢set都係為咗starwar公仔

三星M巾 同moto razr 2019差不多

個配色red accent 好正

個機身係特別圖案 掣都係紅色

我會覺得razr靚啲

呢次三叔條邊框 嘩 攞命吖

叫得fold 2 連家燕芒都用上

Motorola靚好多

用緊淘寶UV貼，左右會縮膠，順滑度唔錯，用到指紋，指紋解鎖速度唔好要求同冇用貼比較

tip:xyz拆機佬

有，連3天王可以另外set多2個功能

有冇link
search唔到你個tip

s10有, 其他唔知

正常 你用緊Android

肯定唔正常啦
睇下有冇一直喺background開住咩app/game而你又唔知
再唔係就重新開機/洗一次機啦

黨鐵app好撚食電

一個正常 一個唔正常

有 咩？請問點較？

唔正常啦
你睇下邊個用得最多電

#221

邊到有得睇

去設定 裝置維護 電量

xyzone，有信心貼先好買

又冇s10e
想搵張full screen玻璃貼都咁難

Amazon 有

淘寶同香港都唔會有

想換s10但仲未見到大鋪有減價

你目標係3字頭入手？

Android 10 Google統一咗手勢操作
更新就得

4頭入手，早2日行過誠哥仲係掛緊5字

Samsung 個earbuds 降噪如何？

s10應該一早穿左5000，我望smt客戶價就4898，細鋪就好似46-4700到

10+就應該未得住？

send email去個app間公司投訴
得閒就send，佢哋先會做野
如果得個等字到部機退役都唔會有得用

amazon都有搵過
好似得Whitestone
貴到仆街
我寧願唔貼了
仲以為平mon機應該好多平貼

請問a50s大家點睇
諗緊買nokia 7.2好定呢部好
見上網d跑分a50s高少少

7.2粒u舊
但係睇d YouTuber 做speed test好似nokia個memory management好d
大家速度都差不多

可以比下意見我嗎

search
amFilm Glass Screen Protector for Galaxy S10e, Tempered Glass, Full Screen Adhesive, with Easy Installation Tray (Black)

玻璃貼嚟, 黑邊, 好野嚟

入nokia post睇睇 好多大大小小問題
自求多褔

巴打用緊？
睇過某寶d黑邊貼
評論d人話條黑邊仲粗過部機果條
會遮埋個mon
依隻係咪唔會？

睇左... thanks
再問 如果a80,a70,a50s 其實最cp值高大家點排？
我知80一定影相最靚，但驚佢鏡頭成日轉易壞
至於exyons9611的速度又不太知同s730會不會差太遠

得物理隔音冇主動降噪
我試過覺得都算隔到音

s10e唔係平面咩??搵下閃魔有冇，不過依家所謂平面MON個邊都係有少少弧度，好難搞

睇下誠哥網店，最後12小時

有顯示野既位置係平
黑邊就曲曲地
似iPhone咁樣
岩岩搵左閃魔
唔見有s10e

之前一路用呢隻, 但而家機已賣
好粗唔係好覺, 你睇下啲評語, 唔錯的
某寶嗰啲, 有啲得返四邊有膠水, 中間拱起

可以加嘅制啲功能都幾廢

s11系列 無咩換機誘因 只有5g 相機突破

想問下有冇人同我一樣Mac book pro用Smart Switch連唔到s10+ 寫住無法連接裝置

120hz

叫11 不如叫12 呢次進步都好大

受惠於snapdragon 865
好多規格再突破好大

製程上 機身好難再細 始終865要外加5g modem

11e 6.2寸起步

其實網店上面寫尚餘限額係0 但係又可以加到購物車即係點?

上個月問完仲未得

Btw, 有冇巴打知呢張wallpaper係邊到可以搵到？

我就咁官網填form問炸

已再無smart octopus welcome offer...........
等左成個月都未再出

下巴到極限

冰宇宙推算

初步打算入個S11和S11+，理由如下：
1.傳說S11全系120Hz，S11也是2K 120Hz
2.S11電池4500mAh，尚可應付120Hz
3.尺寸和S10+想當，厚度和重量也相當
4.對它的12MP 1.8μm的新IMX傳感器感興趣，非Quad bayer原生12MP，稀罕玩意，我倒覺得很有看點。
5.S11+不用討論

s11 6.5 寸同10+ 6.4
差不多size 20:9拉長 變窄機身

10 當時 6.1

今日收到

人生可否重來 • 會員編號: #41818 • 註冊日期: 2016/11/29

以下係有關你喺 2019 年 11 月 11 日嘅可疑留言

想知當時係你本人留言定被 hack？

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

好似好精彩

原生12MP有睇頭喎

s11同s10+ size差唔多cls
叫我呢啲細機單手撚點揀好

換咗S10冇咗通知燈好唔慣

個fastshare無曬聲氣，又話可以跨an+ios

入2部s11咁得意唔入一部note11? 通常s都係瀨瀨地屎，bug同缺陷都係note補足

呢隻 app幾好，比起同類型既 app慳電好多

a70個cpu好過a50s
a80 轉鏡頭係伏 唔實用又重

推薦a70

A80鏡頭點伏法

同我一樣s8+ 嗰陣一出就買電未算退化好嚴重 但自己覺得差唔多要換 不過又有強逼症 接受唔到個mon唔對稱好鍾意s8 s9嗰隻上下對稱

dls 香港版s10幾時有得update...

btw, 尋晚換深水埗$9mon 貼, 開始唔多掂, 今朝兩條邊都起返晒

1月囉 無早無遲 開定wifi自動下載

保養期未過 用咩理由去換電

我都想問
係咪話去得快就得
諗住下個月去換
係咪即日換到？

等a71

求下你啦香港samsung可唔可以出更新呀 香港用家想聖誕節收到驚喜禮物

三叔有無內置工程mode check電池健康度？

長期有開啦, 但唔知點解次次都係手動先有update
見到有incoming call 但接唔到好那煩

唔想要咁大部
最好6寸以下
單手用電話先至係皇道
睇片用ipad

啱呀
而家啲機鬼死咁大部都唔知做乜
但細機啲spec通常都被閹

Agger
S10e 世界第一 平mon又細部

細機待遇黎講
iPhone 11 pro先係世界第一

比都同iPhone 11比啦

188g 重就算把啦S10e 先 150g 重

自動會比手動慢幾日，可能多數人都係自動，萬一集體update完出事會好煩，炸爆customer service。手動更新的小數試完無事先push到自動更新

呢排多左用部note10+跟機送個AKG耳機聽歌睇片

效果又幾好

絕對唔正常，就算開埋data都唔會

最好奇11+ 6.9寸 20:9窄機身 會大約幾多mm闊呢

s10+點樣用 mirco sd卡 to type c個d頭開folder黎睇?
插完隻手指淨係識充電 唔識開folder

"我的檔案"顯示唔到？

入手咗 tab s6 8+256 支spen好正 有冇人知點樣實時同步返手機同平板嘅相簿？

唔見有
用舊個部LG G6試反而得

照返s10+邊框粗度，計就75.4mm
s10+本身就74.1mm

格式化完張SD卡又用到

MicroUSB/USB to type c 咋？
用到喎

大陸S10 One ui 2.0 beta 6已推，下次更新就係正式版

microSD to type C
相機用既SD卡用轉插插落電話
上網睇左係格式問題, 格式化完插落電話到先就無問題

想問有冇人知watch active 2 gps sports tracking 可以連續track幾耐先冇電？9個鐘得唔得？

已刪app保平安

知唔知隔幾耐出一個版本？
會唔會一兩星期呢

最好 元旦日啦

係佢個store search咗幾個字都搵唔到
放棄

S11除歐洲，其他都係865

求link

媒體瀏覽器>設定>與三星雲端同步

樓上有link

s10+ 影相 邊位散散地 慾同唔夠sharp
係咪鏡頭有問題

睇到，多謝大佬先，自己太懶無睇埋落去

你嗰張貼似係水凝貼

9蚊貼用起上黎好啜
利申： 用緊

google search 吓 Foggy Forest wallpaper 好快就搵到

要換機應該買s10+定note10+好？

S11+
仲有三個月出

想問下點解s10用samsung Dex無呢個觸摸屏功能

Merry Christmas

galaxy watch active 第一代
更新完都有虛擬錶盤

有呀, 我部s10 駁電視可以當track pad 用

Cam的确唔夠note10 sharp

香港邊到有得貼s10玻璃貼
自己痴左張uv貼柒左

確

大家會唔會長開省電？
我係前排話s10e sot 3個鐘個巴打
之前sot得2.5-3個鐘
長開省電之後3個鐘仲有25%
只係開左降速同亮度
冇開限制背景數據
開唔開省電分別有咁誇張

屌你殘體字

有
medium power saving
係慳電左

係好有分別, 閒日用到兩日, 放假stand by 7日

keyboard打錯字(我速成正體嚟)
同埋個個係異體字,唔係殘體,殘體出現前已經存在

唯一用到finger print解鎖嘅玻璃貼係咪得whitestone
呢到有冇用家

希望我唔係中缺陷品

Trade咗S10+換Note 10+，但洗機都要我連WiFi

咁你po張相嚟睇吓咩情況先啦

s10e mon貼請問有無推介?

同問開左自動update但從來要手動先有通知
想問係咪唔可以休眠某啲app

美國note 10 5g 出了正式版android更新

香港24

S10+ 都輕過佢

借問聽,而家係咪冇左好似adhell咁既工具喇?

美國note 10 5g 出了正式版android 10+one ui2.0更新

高通版

12月有望？

1月1有望

用緊s7想換機 換note 10+ 定等s11好?

前幾頁有巴打推介
我未試過
amFilm Glass Screen Protector for Galaxy S10e, Tempered Glass, Full Screen Adhesive, with Easy Installation Tray (Black)

你有冇咩特別要求先 冇都係等 S11 正式發布咗先睇下點 到時舊機應該會減價

2月頭同老婆去旅行 想換機影相

有諗過華為 但冇GMS

其實你有冇洗過機或者送返原廠睇睇係咪有暗病
我部 S10e 買返嚟四個半月
冇洗過機 冇開過 battery saving 冇特別搞後台
SOT 都唔止三粒鐘
今日 SOT 3粒半鐘剩 49%

諗住升Android 10之後洗次機
都係咁倒水就去整
去原廠整好煩
又要成部機重新set過曬

Note 10+ 相機已經夠旅行影相嗰啲
不過據聞 S11 相機會再上一個 level
但起碼二月中先發佈
所以就睇你點揀
Btw 華為不了

有時重新 set 過先搵到食電源頭
不過 Android 10 應該就快有 捱多一陣

依幾日開左省電其實都夠用一日
已經冇咁難頂
之前消息話1月20
仲要成個月
希望係流料

連wifi同唔連wifi d電差好遠

我都想 Android 10 快啲嚟
不過我係為咗新嘅 gesture

我覺得差唔多
因為出街用 4G Signal 唔會太差，屋企就直接用 VoWifi 無視 signal 強弱

咁出note 10+ 最多之後trade in s11

近期有冇減價 smartone 網店賣哂

Iphone條邊粗到呢

Thanks Bro!

我都係
好期待

[member]想問on9 野

買左新機note10 +比條女佢唔知自己禁左乜 要密碼要英文解鎖
但佢之前係四位數字解鎖[ 家陣淨係用到指紋解鎖

我拎上去維修中心有冇得搞 ［/member]

改咗密碼唔想俾你開咋下嘛

有
我唔打機
s10+ screen on 8小時+

屌個bixby home 有時有廣告彈出黎，有冇方法可以熄咗佢

我直接disable左成個bixby app

再裝個bxActions
無敵

幾十蚊真係抵比，而家用埋其他制開app set快捷鍵好方便

想買部電話比老母，要舊電耐用d，但A70太大部。想問下A50s買唔買得過，有無更好嘅推薦？

原廠係有recovery ，解唔解決到你個問題就唔知喇

依家淨係用到指紋解鎖 unlock 部機？係咪確定入到 home screen
入到嘅話 backup 要留底嘅嘢 入 recovery mode 洗機 之後 setting 會叫你入返 Gmail account 同 pw
如無意外就洗得走個密碼鎖 不過煩啲囉

我覺得差好遠 應該有1/3
我由csl轉左做3都食電好多

我太陽台轉3都覺得食電左d
仲以為我幻覺/唔關事
原來有同我一樣

我都用3台都唔覺得食電

download Google 個 files

話說而家用adblock 係咪dns 加adguard 最方便? 感覺用咗佢後呢幾個月時不時開唔到動新聞. 定係用adguard app 再將動新聞whitelist 好啲呢?

另外上面講到想disable bisby button, 除咗bxaction, 仲有個叫button mapper, 感覺free function 多啲. 可以一試

我用開blokada
open source應該ok

好, 試下先, 唔該晒. 不過好奇一問佢地係開VPN 比你去filter 廣告, 其實對網速或其他野有無影響?

上網登記保養 佢話張圖沒有顯示三星中港聯保標籤
點算

睇下個盒上面有冇
癡返去張單就得
個盒冇就恭喜曬
下次買機睇清楚啦

我都係用3台
勁食電

有得升級未呀

盒上面？係咪銀色圓形個張 有個大字寫住syxxxx既野
好想狗衝返屋企睇

之前csl 100用到75都有成1.15 - 1.30個鐘screen on
轉左3台得返50分鐘到
但3台係收得好d同快d 同埋會4G+
csl果陣得4G
搵下方法force用4G試下先

應該係

有無人係note9 轉 note10 plus?
覺得分別大唔大？
諗緊換唔換機好

等note11
定note10+好

用緊ix

4G+ 只不過係用到 CA 咋嘛，本質上又咪 4G

唔需要用筆就等下 S11 啦

Note 10+個筆劃聯想字差過S10+，打一撇一捺，出「入」字仲前個「人」字，又要重新適應

幾時先有android 10
我想玩ps4啊

視乎你身處地方收得好唔好

去到20 應該已經 2042年啦

s11全系列都配25w牛
45w只係快少少

部s10 5G 上左android 10
唔俾改字體

預左問呢個問題可能會被負皮
睇左唔同評測
但都係決定唔到note 10定10+好
各位巴絲打點睇? note 10真係被閹割得厲害嗎?

利申: 手細女仔，想買部機返工用，有時會單手打字。

唔爭在等埋S11+啦
三月出喇

但係佢個鏡頭位

Samsung影相質素你用落一定唔會後悔

手細的話會唔會考慮s10?

手機樣呢啲嘢真係唔緊要 最緊要實用

NOTE10+ VS NOTE10
1) 4300mAh vs 3500 mAh
2) 最高1440p vs 1080p
3) 12GB RAM + 256/512GB ROM vs 8GB RAM + 256GB ROM
4) 6.8寸 mon 196g重 vs 6.3吋 mon 168g重
5) ToF vs vs 冇ToF
6) SD-card slot vs 冇SD-card slot
7) 最高支援45W快叉vs 最高支援25W快叉 (大細機都係附送25W叉電器)
8) 大機貴1000左右

1) 應該係 note10+最關鍵嘅優點 唔係heavy user一定可以一日一叉
note10 未必做到 如果你日常活動地方輕易叉到電就冇咁大影響
2) 睇下你對畫質幾大要求
如果買note10+ 都會校返去1080p慳電 就可以無視呢個分別
3) 8GB +256 GB對一般用家都夠用
8GB 上 12GB 只會影響到heavy tasks 使唔使re-load
4) 大睇片一定爽d 細就好渣d 你手細可能prefer細機
但ONE UI本身設計嚟方便單手操作 喺角位一拉就轉到單手模式
嚟緊android 10喺左/右邊都有返回gesture
大機都唔200g 只係同iphone11同細pro 差唔多重
去電話舖頭玩下實物feel下最實際
5) 3D Scanning 嘅ToF 唔太實用 偏向gimmick嘢
AR doodle 買機第二日你就會忘記咗佢
6) 256GB多數夠用 SD card我之前用64GB嘅note 8已經用唔著
過電話過電腦都根本唔使用到card reader
7) 45W快叉滿100%根本快唔得幾多 45W仲要另外買
8) expect用到2年嘅話 1000蚊每日都用多$1.3
唔值得考慮

結論: 忍受到難渣少少嘅機嘅話
我覺得值得為大電量而上+
其他分別唔算好關鍵
利申: NOTE10+用家
冇plus未必由note8轉note10

單手唔駛諗note10啦
s10e s10就可以單手

除非真係好好好唔鍾意大機
否則論性價比我覺得Note 10冇理由買細唔買大

嘩！好詳細分析
有單手模式又真係可以諗～ 今日行去衛訊摸過下但settings lock左冇得試單手模式
我都agger電係好重要，有時出街出成日又唔想帶尿袋

咁咪一世都冇得用大機

想好評你但p仔

幾年前都試過一次 嗰陣時喺豐澤買攞返去叫佢幫我搞掂唔使錢 不過一定要帶單 可以去返你買嗰度問下嘅

s10我見評測相機影出黎偏紅

s10+jj表示單手冇難度 note10個size反而好吸引

而家出s10會唔會覺得等s11好d (但我見個樣真係
我都有考慮過s10，但相機好似偏紅，巴打用緊s10?

note 10我見反而細過s10+，好似真係幾好咁

s10最fit

如果你等到二個月，咁可以等埋，但S11應該比S10肥少少少少，會長d

前鏡放係中間，好唔好睇因人而異
相機我無咩留意，不過S11應該會有幾大進步，hardware有改善。

擬似太陽爐

note 10+ 等note11 出
note 系太正

講真枝筆唔一定插入機身 tab s5痴住機身都得啦

可否詳細講講幾正?
Sor用左apple好耐，對上一次用note已經係note 2

20:9 應該拉長機身 19:9相反部機闊左

iphone 5代代換到iPhone xs max 到悶
note 系 多野玩
但iphone apple 迷有心理準備
無左airdrop icloud 待機時電跌快左
同case 啲配件會比iphone難買

不過
note 差電快 係超快
支筆正 相機ok 影相多野玩
mon 正 正過萬年m字
睇youtube 又無廣告
自己可以set 捷徑 手勢
多野set 不過要自己去試同搵
唔同iphone set 好哂
最重要 啲野平左 選擇多左

要整合度 apple
要玩味 多野試 會接受到新野 note10+

我好鐘意玩部note 10+

但係mon size大左，計返埋S11可能闊少少，或者打和

應該不會雙前鏡

一係S10 一係S11

各有各好啦, ios 有佢穩定性, and 亦有佢汎用性

不得不承認係samsung 影相我開始覺得好過iphone

利申雙修左十年

yes
android 可以做到apple 不會做的事
但apple係好用

各人有各人選用既理由
我家下愛用 android 唔等於人地用ios 有問題

唔插機身咁點袋落褲袋？

想問下電話如何影響 YouTube唔會feed廣告比你

我估係講緊YouTube Vanced

見到絲就打咁大段嘢
如果係巴就

你講啲嘢除咗枝筆冇樣關note系事
S系都一樣

使唔使咁講嘢
我唔知你有冇特登follow過我嘅回覆啦
我唔知你點得出咁嘅結論
我search Samsung Galaxy 集中討論區同我個名都有d長答案喎

Samsung Galaxy 集中討論區 (63)

Samsung Galaxy 集中討論區 (64)

Samsung Galaxy 集中討論區 (64)

上連登勿認真

平安夜有時間回post都要畀人屈厹

轉左用gboard

美版都可以更新android 10
睇嚟港版都就快可以更新

我note10+ 只係上下網、whatsapp、YouTube 、搭車藍芽聽歌
可以兩日先叉電
不過大電量差好鬼耐
總係覺得快差對電會損耗大d
office 用1A wireless 差電
接近要叉成個下午先叉滿

真係好大 2gb咁大

正常

無經歷過beta 所以就咁大

聖誕節了， 香港samsung幾時送禮物更新呀

遲1個月左右啦
已經算快 其他廠無影添

電池 setting 入面熄快叉
咁就會落返 5V2A 叉電 算係折衷方案
我部 S10e 叉電都係咁叉 ~30-40% -> 100% 都係一個鐘鬆啲

Sony 香港出咗

希望1月有

sony nokia都開始好耐

Note9今日剛好過1年保養，唔知係咪心理作用，舊電開始有少少倒水，唔知係咪提我交會費

最新個update好似搞到舊電倒水左

唔怪得，尋晚更新左

s9 表示仲係得11月更新

仲好啦，唔更好過更

S20

原來係真?

android同ios嘅分別就係更新， 人哋蘋果全部同一日收到更新通知， 屌你個samsung喺度唧牙膏

如果想更新速度拍得住ios
我諗應該得pixel
之後就係android one (nokia etc)

好學唔學埋屎為啲衰嘢
好地地叫s11有咩問題

iphone都係叫11，好學唔學

話到2020年所以叫s20 都講得通嘅

但係 S8 已經收到 12 月更新

同p40鬥大

見d鬼佬話上one ui 2會用唔到gcam

s8冇得上 One UI 2.0

咁不如叫s2020 多9餘

其實note10+ sd card 用返samsung 隻evo好唔好?

Sony Xperia 1好似有喇喎

唔好用sandisk 就得自己用緊samsung

最好佢再下一代叫返s21先好
睇死佢咪又係s30 s40咁叫

"The New Galaxy S"/
"Galaxy S 2020"

咁我都買返samsung 先

thx 巴打

即係提你夠鐘換機啦

希望下一次更新就係one ui 2.0 啦

想問下note10+ 水貨係咪得exyons cpu

Sony個rom齋到乜功能都冇梗係快
同埋之後果啲每月安全性更新就會拖慢嚟比你㗎啦
以前用Sony，而家轉咗Samsung，覺得Sony簡直係遠古時代產物

s8果代都出更新比你真係神蹟

其實我明三叔一年出咁多機
要好似apple咁部部機都有幾年更新又真係幾難
但佢淨係旗艦機有得更多1,2年都好呀

睇乜水
台美855

sony都有好處嘅 起碼可以用部電話打ps4
Samsung狗要等android10先得

我想強調
蘋果嘅更新係伏伏伏

邊度講

主力機係 S10e 等升 Android 10

2012 年iphone 5 今年都仲有得更新, 真係拍得住?

無錯...我當時寧願用返LG 都唔要SONY

以住年年都係咁架
大更新只會得更新兩次

Sony呢家影都冇

Sony明明有出音響/遊戲機/相機
但手機一樣上面嘅優點都冇

整合性太差, apple 呢樣真係贏到開巷

Gboard好似都麻麻，唔慣啲筆劃……
例如草花頭打開「一丨一丨」，Gboard就「一丨丨」

有，others

三星A系列由今年年頭開始都直接由A10>A20
skip哂11-19

唔該巴絲們 想問下s10+ 點樣雙開telegram wtsapp 個d

設定 進階功能 dual messenger 可以裝多個
安全資料夾 可以裝多個
wts 有wts business又可以裝多個
tg 一個app好似入到3個no

唔該曬巴打

A系列又唔同
啲數字唔係講緊第幾代
而係直情唔同機

佢一係照番上年嘅命名邏輯
就咁加個年份喺個名後面
一係就好似nokia咁加粒點喺後面再加數字
第三種方法就好似而家咁直接加個數字喺後面就得

點解唔好用sandisk? Detect唔到嫁？

以前Samsung Sony LG HTC Android四大品牌咁咪幾好，而家得返大陸機

呢家成街都係支國牌

好懷念嗰時
有唔同牌子選擇之餘
仲要唔係大陸機

其他品牌自己廢 被人淘汰

Sony不嬲係Other，但Other你無法知道邊隻牌子佔比多，但Other有時多過單一牌子出貨量

聽之前d巴打講唔夾samsung 機易壞 我又note 1 用到note 10 都未用過sandisk

佢哋自己唔爭氣都冇辦法

LG 810粒U害死咗佢 又熱又死底板

LG果陣用808

咁無辦法既, 你講講幾間除samsung 外只係得LG 叫做有啲啲新意, 可惜佢比個810玩死左

要有3個號碼先開左3個wts?

htc 都係衰自己手上

HTC敗在王雪紅手上
完

好鐘意以前Hero/ HD2 果陣Sense UI 解LOCK 天氣效果同ICON

S9 上網D spec寫到16x g，摸過上手，重過磚頭

你屋企啲磚頭偷工減料得幾更要,16x g都無

駁唔到

htc曾經係an機首選

16x g都叫重...
咁iphone咪重過石頭

說話小弟幾年前都係半個htc fans嚟
htc 生性啲返嚟啦好嗎

樣樣都係㗎啦
tg wts全部都係

清用開3310?

U11+ 轉過嚟 n10+

htc 10 -> u12+ -> S10e

有冇人睇得明openrice note 10 +既價 我見佢行貨都兩個貨
一隻係中港聯保 一隻寫原廠保用 相差差唔多成千

原廠保用多數係上台機嚟，第一次保養要攞比間舖頭幫你搞，無Samsung行貨機優惠/禮品

中港聯保就真係代理保養，可以自己直接上維修中心搞保養，同埋申請到禮品/優惠

有冇玩開dex可以分享下？ 係咪就咁一條type c to HDMI線就可以用？ 邊隻portable monitor好？

藍牙keyboard mouse個啲又邊隻好？

YouTube Vanced係咪收咗皮？

點解會搞成咁 真係fall得好勁

我csl 測速好多時都可以測到過百mbps, 幾快wor

原生張貼用到花 已經想手痕痕撕走佢

same

我冇事

淘你老母啊
咁撚多人想要

好難會花 反而驚跌爆芒就真

用左一個月已經撕走佢
唔用貼爽到

你用左幾耐 自問自己好小心用
已經花曬

same 一早買左9蚊貼同之前有巴打介紹的貼
但一直無痴(手殘)

其實用普通軟膠貼跌落地都改變唔到d乜野
有既感覺係安心d

你有咩功能想用？可以幫你試下
睇Netflix個scale麻麻，文書係 Microsoft 比較好用，其他要比subscription，Or限制功能

我用黎返工偷偷做功課（讀緊書），配個kmv switcher同USBC hub... 開住word扮做proposal

smt online 又出左 note10+ 5998

發現天文台個小工具唔識自己更新天氣資料

可惜冇白色

s10e換note10+會唔會不智

其實都係想睇下可唔可以當電腦用，多數都係上下網睇下Netflix/YouTube加少量文書，依家用緊Chromebook都係用Google docs /sheets，反而少用ms office

睇過下啲portable monitor好多都有touch screen但只係得hd唔知有冇啲高清啲嘅mon

有冇人update左android 10之後多左好多bug?
暫時已知Bixby用唔到,galaxy store用唔到,連登app較唔到自訂背景,settings度一撳就彈app,仲有我一入任何post,個post list畫面會變左背景

我係s10 5g,外國機,係咪外國機先會出事?

其實點樣可以冇360 or 整走佢
利申想買 note10+

an10 有伏?

部S10+ TYPE C位壞壞地拎左返廠整

我都唔知,update完就係咁
搞到我焗住用網頁版連登

三星原裝type c to c線 係咪無黑色 $68

5a線 $118

豐澤有原裝45w 牛都 $298

請問熊大智能充電座係咪跟埋 cable 火牛？
有無巴打知跟隻咩牛？

間間分店唔同， 最快聽日有機

呢樣真

單手根本唔應該考慮note 等s11好過
一係你真係想要note嘅話，如果長用就note10+，如果有心換嘅話就note10 lite頂住先。個人覺得10系
o即牙膏

可以參考oppo reno pro 3 20:9芒 6.5寸 72.4mm
應該接近s11闊度

11+ 6.9寸 應該 75 77mm

我想知有無人係會買lapdock 見d鬼佬係YT度成日分享用portable mon+大尿袋+藍牙滑鼠鍵盤，但好似散收收咁好唔方便(尤其如果要襬大腿做野嘅時候)，但lapdock得13.3吋，散裝可以用15吋mon+大電
同埋係咪10就唔洗用佢個dex pad? 上網查話用dexpad好處係解像度高d同可以幫手機差電
利申:重度手機+電腦用者

呢個set up岩唔岩?
btw順便問有無人係用lapdock (hp或者mirabook)，求評價

而家係咪已經用唔到adhell?

唔該哂介紹，我就係諗緊咁嘅set up可唔可以替代部Chromebook或者多部電腦用下都好
依隻mon都睇過，都係得1080，希望有qhd或4k，同埋我記得睇過一隻mon插牆或者尿袋時係可以叉埋部電話依隻mon唔得

dex本身好似只係支援1080p，就算用埋dex pad都係得1440p，你買4k mon玩dex好似會有distortion
利申未用過，諗緊買lapdock定散裝

note10同s10唔係差唔多size咩?

大咗啲啲，而且重咗 11g
單手用肯定冇 S10 咁舒服

部S10 熄芒好食電

港版s10幾撚時先有an10

最快下星期

大陸重有人用Samsung架咩？

電話突然壞壞地
而家出A70 $2700 好唔好...

1%都叫有既

基數大

Note10+ 而家ebanking仲未用得返指紋？

唔介意指紋＋影相廢係OK
當然都唔會打到機

有冇巴絲放s10+ ?

find my phone搵唔到？

用緊韓版s10 5g無你講嘅問題

其實有冇方法集體向samsung寫信要求停用360?

我有用，不過只係set黎玩下
Portable mon 用GS156FM， 無揀touch mon 係因為本身都會set keyboard mouse
另外無用dex pad , 只係加type c hubs（有LAN /HDMI/SD Card Slot..)
Dex pad 除非你買到好平，唔係就唔好浪費錢

其實出城城買條type c>hdmi 已經搞掂

Thx, 試完真係比我之前用戈啲好

個畫面好似精神分裂

好賤
咁真係唔升好過升

45w牛出左喇？

豐澤有放出黎 $298

25w 唔係慢好多

我見啲review講
45w同25w叉電時間相差好似少過10mins
主要都係一開始低電量會快少少
如果係成日都隨叉隨用嘅就可以揀45w
唔係其實25w都唔會太慢

有冇清係clublike 出過機 我登記果陣佢話個imei已經登記 係咪csl已經幫你登記左保養

師兄覺唔覺係黃燈地方影出嚟d 相detail 好差
其他地方好完美

放心用2k

但係我感覺行2k mode部機反應係會遲鈍啲

我又無專登聞相, 反而自從啲大相入晒櫃封塵之後已經唔再研究了, 最緊要睇落順眼就算

見佢45w 又唔覺特別大舊 包5a線
25w都足夠有餘

新機s11全系列出廠跟25w牛

其實係咪心理作用？
我同你一樣行2K嗰陣感覺有啲位drop frame
但行返1080p其實一樣係有

有冇人買左star war note 10 想知好唔好J

想問下， A91係咪唔會係香港出??

貼左note 10 plus 貴得有道理 好正

暫時冇咩呢部機嘅其他消息
連部機確實嘅發布日子同spec都未知

係唔係秒解指紋？
自己貼定鋪貼？
早幾日拎部s10返廠整
佢幫我換左原廠貼
原廠貼真係好撚正

秒解啦不過要開增加敏感度個個選項
自己貼 好易 有工具送 係amazon買

用開wqhd

s10仲未有得用Android10？

有冇人淨放部starwar note 10 想收

s10+ 有了

啱啱講完就即刻有，今朝check完都未有得更新

S10有更新

即刻更新先
居然趕得切2019出更新

快d到note 10

咁note 10呢

wow以為要等到2月
s10e都有了

恭喜晒用s10系列嘅巴打
真係2020前有得up
啱啱發現s9都有得更新
不過只係普通12月更新

update完goodlook用唔到

等咗咁耐終於有, 今次samsung算係快手

係，好似要等官方update

s10e 有了

有冇人更新完google translate舊嘢長期顯示係個mon度?

即係點?

新手勢

s10+?

更新完第一個感覺係 animation 比之前順太多

有 正常登記到喎

S10+都有了

升左10.0之後
如果轉app覺得卡卡地
去developer settings到將animation scale reset做1.0

中伏，s10+ update 後叉電個行字長著

1月都到啦 急咩呢

岩岩打上客服問 佢答直接拎去保就ok

更新完之後keyboard下面多畫呢項野
點樣整走佢 好撚晒位

search for 顯示充電資訊 有得熄

冇事 已解決

ok

Note 10仲有無360？

有冇人識整走最底白色個行

關左 Allow back gesture blablabla

媽啊好開心

請問點解決 平時copy 先會彈出嚟

thx

影相個介面好過之前
簡化左

tks bro

有無人 gcam卡死咗喺hdr處理

note10幾時有呀 果陣就係頂唔順個one ui1 所以轉左iPhone 依點知用唔懶慣ios又轉返note10

更新完充電係咪快左

嗄 有叉電一行字

香港三星呢次抵讚 快過國行

有得閂

好正 有得好似iPhone咁

平時係copy去剪貼簿先彈 唔會長期顯示
隱藏咗就要下下開app

Auto delete

越黎越ios

睇嚟要焗你長開個icon先快速翻譯到

Gboard?

唔敢升住
利申: s10+

點樣開呢頁出黎？

Google又做on9野 唔關三叔事

唔洗
直接撳翻譯都可以彈出嚟

可惜good lock 用唔到 希望快啲更新

我睇twitter成日要翻譯
佢無得好似睇webpage 連登咁有得局部選擇 只能成段文字咁copy 無呢d option揀 所以變到好唔方便
我見app review都有台仔屌緊

我都覺得copy直接翻譯方便啲
Google

note 10係咪同步升10

唔係

智障更新

應該遲多一兩日

上左an10 好似未用到gcam

咁唯有等勁人整

如果我之後先whatsapp send 走照計佢唔會知

唔會

note 10+ 一直都有
但唔 work

希望2019年最後一日升到

而家升級仲要唔要重置過部電話?

應該唔需要 自動優化

呢次大更新 洗都無紡

上左10 係咪可以del左個one hand operation

更新完連登app無得自訂背景圖

我用到嘅？

update完keyboard下面多左呢行野要點熄

上面有巴打教學
settings > navigation bar > show button to hide keyboard

揾到了thx bro.

你個名

今日update咗去Android 10 Google camera用唔到，一味話處理HDR。有冇ching有link down返新版

我即del

可以

可惜未有得上

我都係咁 似乎未有真正work嘅gcam

用到啊

重點係有android 10 就唔洗再用onehand

係架咩？
an 10係邊度set?

佢唔係有預設左架咩

預設應該都係三粒制

咁我記錯 sor

但有冇上左a10既知啲過渡動畫係咪好左好多

係順好多

跪求 想問升左佢有咩特別功能

升左an10 係咁彈app s10+

而家升左an10 係連登app入面下巴位㩒唔到覆post制

每次大更我都想洗，但仲用緊adhell3，洗咗之後冇得再用

S10剛剛上咗Android 10,感覺快咗.
屋企人部S9，唔知有無得上 10,頭先試咗只有安全更新 sosad

以年頭 Android 9 嘅經驗，S9 等兩個月左右應該升 Android 10
實際要睇返支国測試版進度

個keyboard反應慢咗 收放嗰下

好似lag左好多咁，㩒制反應好慢或者直頭無，例如㩒已引用的回覆

always on個時個指模icon變左長著，會唔會燒印ga

同我一樣啊屌
中左伏

我無事

我都有少少

無左good lock好唔習慣個control panel同轉app個page，呢家好似唔識用手機咁

s10e update咗
收唔到Volte
定係冇咗個icon

轉app有animation
好唔鍾意

仲要連登app下巴位㩒極無反應
屌 早知唔手多去更新

setting應該仲保留左，盡可能使用volte

有得熄 指紋個版

有吖

有

reboot過
唔知係咪smartone問題

搵到, thanks

試吓重新set個手勢操作

我s10+冇事喎
你試吓重新set個手勢先

個指紋快到

VoLTE 同 VoWifi 都有
利申 3

online banking 重未用到

開咗aod 指紋真係快好多

好似有bugs，用Google photo 刪左相，但係三星相簿仲睇到

新gesture 要慢慢習慣

完全唔明新gesture 邊度可以較?

係連登app入面下巴位成行都無反應啊

set完手勢都係咁？

顯示>導覽列>全螢幕手勢

setting> 導覽列

邊度有得較啊

係，快過以前好多

#772

都唔得。。。

紅色圈住嗰度㩒完 完全冇反應

restart app, phone, reinstall試齊未？

你係咪未更新連登個app？

lihkg app已經係最新版了

屌 忙撚左一日再睇smartone note10+己經冇撚哂貨 有冇咁撚搶手

原來full screen就會出事

試下重裝 or 強制停止個app

hkepc 鄉土都有人捕住

唔撚怪得知 屌幾撚時再出 我想入512note10+

睇埋club like有無

note 10 幾時有

大家更新左an 10

google assistant 錄唔錄到ok google 個指令?

冇了 gg 好撚後悔 一係就等11出 跌價再入

後悔了
keyboard 下面有條bar 整唔走...

追post 啦，有講解決方法

我個twitter都係，用In app translate 會冇反應on99

google仲要回覆話唔好改 話有考量叫你習慣
已經轉俾一星

開左dark mode

samsung keyboard 反白左?

真係快左好多

話唔定仲有
今年下半年銷售差

我前日晨早6點幾捕到

啱先搵到呢個，down咗用到

try try先

我都係咁話 club like chinamobile smt 都做過 我估陸續有黎 11又就出

唉我好撚後悔

有無邊度可以睇an10 有咩新功能？
想衡量下值唔值得

Thanks Bro 睇緊!

Thanks

s9 我都係啱啱更完安全更新
android 10 s9有得升呀
本身預計應該係2月左右(即係s11發布前後)
估唔到而家s10系列就有得升
我諗 s9應該都會快過預計時間

有冇人個AOD升咗android10之後有BUG？
開咗始終顯示 隔兩秒就會自己熄咗

已經長開高效能模式

佢slide to last app係咪得note有？
s10e做唔到

好似都係one hand operation好用啲

note 10+ 限時優惠好似老是常出現咁
已經見到冇咩感覺

唔好燈

其實本身連登apps都係bugs bugs地
我用s9
好多時轉apps再入返連登就會freeze咗
更何況係android 10
可能都未適配好

講真 而加買note10 plus既都係傻仔 除非你想要枝筆 如果唔係等s11仲好啦

s11有1億像素 5鏡頭 120hz Mon 電又大好多
真係 Cpu有好D 等到真係等S11

唔用full screen就冇事

有冇人覺得note10講電話好蒙 iphone轉返過來突然覺得好蒙

係咪講緊喺底下掃嚟掃去轉app
好似係要整條嘢出嚟先可以
(即係要tick gesture hint)
冇條嘢嘅話只可以喺底推上少少
再向左或者右嚟轉app

利申 唔係用s10
純粹睇過下啲片

定係因為我開左杜比

one hand operation就有得畀你揀用嚟做咩
自由度會大啲

你要顯示最底下個bar係度先得，隱藏咗就無

試左，的確係要有條野先得

每次都狗衝
冇試過奶野

無得輸

近排s10+用連登 入返個post睇 都唔會去返上次睇完個位

淨係長拉同兩邊唔同方向都有唔同command已經贏咗 習慣咗升完都想繼續用

原來依家買s10系列送Galaxy Fit

拉高少少再掃就ok,好似iphone咁

其實我覺得三叔嘅做法比ios甚至係原生Android更好
用gesture之餘有得俾你揀要唔要條bar
就算冇條bar依然做到接近全部gesture
如果佢唔限制只係有條bar先可以slide
就更好啦

Snapdragon good lock 連one hand operation 都用唔到

用到

我唔係幾習慣冇咗返回鍵
適應緊 成日手勢都返回唔到

其實冇條嘢都可以做到向上推少少向左右掃轉apps 唔明點解你哋話唔得

個動畫真係正
但努力適應中

掃側邊咪返回

我仲適應緊個Full Screen Gesturex
BTW更新之後想更改Lihkg wallpaper佢彈app

收starwar note 10+正本單

有既qoute我番留tg

推太高變左 踢走個app

edgelighting black hole效果 無反應嘅

你哋HSBC個app會唔會冇左個頂？

有, 要在settings 搞, 唔係再好似之前咁在goodlock 搞

settings

我10plus setup 完無預覧效果

一直都係咁
一齊email爆佢
順便屌埋佢快啲支援返指紋

s10+近排好大問題
如果入左個收唔到訊號嘅地方，再去番有信號嘅地方後
部機唔識自動接收訊號，一路都係無信號狀態
要開飛行模式，再關飛行模式先至可以有番信號
點搞呀

落飛機熄飛航模式唔識自己掃返台
要自己reboot一次先得
整過一次都係咁樣

跟住上面整都個keyboards下面仲係有空位係度

s10e更新完好似順左

升左an10之後
開app 同轉app之間終於唔會frame drop

吹多咗
ios 個個行雲流水 而且好精確唔會錯

連狗話下次update會fix Android10相容問題

年頭用到而家，一直都無呢個問題

以前都無，個問題突然出現
唔似係個台問題

動畫順咗

我都係
好多bugs

有冇巴打note10 plus 電已經去得快左好多

利伸: 經常快充 過夜

熄咗快叉先過夜叉

我熄左就冇行野唔啦喎

btw巴打係咪裝左theme?

我有少少 但無定向

s10初初出好似有呢個問題 叫人講過
係咪3台？

三叔今次好波 同大陸一齊首發AN10 平時會慢一至兩星期

唔知係咪錯覺啲電好似襟用咗

samsung今次更新真係好正

aodnotify係咪del得？

sun mobile

3台我都有呢個問題

why?有咩新功能？

s10e 3台
冇試過

係襟用左

其實唔只email, 佢重有個in app online chat同埋hotline
三管齊下一齊話畀佢哋知我哋用戶嘅數量
冇人催佢哋就會等到s11之後放棄我哋
所有人
想要返指紋嘅話
用2分鐘時間
即刻開PayMe/HSBC/恆生app>支援
佢逼佢哋面對s10用家

good lock好多野停咗要等update，用開good lock個recent apps，依家個個好唔慣

想問下係咪一定要有條bar係底先可以左右轉app？ 試過熄咗已經唔得係咪bug定係一定要有佢個『提示bar』先識轉app？

啫係bug咗？

有條bar係度先識轉app真係on9

以前one hand 可以手勢側邊一拉熄芒

你有冇試過拉高小小？

唔係recent apps呀，好似iPhone咁直接轉去previous app呀

冇bar都可以喎
向上拉少少再左右咪得

依家唔知要等幾耐update

有冇試過好似iPhone咁向右掃個半圈

冇得就咁向左右掃囉
始終差咁少少

咦？！ 得咗，不過都係on9點解要搞到好似出app咁

Google 原生就係咁

唔係講緊動畫順唔順準唔準
係講緊有冇得俾你揀要唔要條bar

解像度開盡左都唔食電

你唔好拉咁高

咁iOS依方面真係好啲

l下m睇下升唔升10先

one hand 用到

升完爽到癲

原生launcher 有冇得好似nova咁Home screen向下拉就expand notification

Setting > Display > Home screen > Swipe down for notification panel
睇下係咪你講嗰樣

唔用個hex theme就冇事
唔該晒巴打

開關app快咗爽咗同埋舊電襟用咗
三叔今次算係咁

點會無，nova luancher呢d垃圾而家已經唔會用，又食電，one ui用過返唔到轉頭

我開wqhd+咋

純粹想知咩事

android 10優化好處

Note10 今日會唔會有更新呀

有冇人s10e都係更新完，全螢幕手勢個‘更多選項'入唔到去?用唔到新個條bar

上年s9同步推
今年s10香港仲早一日

冇用原裝launcher？

再搞埋呢個 簡直核電

其實佢有啲function built-in 左, 所以無左

隔三個月

都係用唔慣個手勢操控
轉返用3天王

我都係用返天王鍵算 用慣左

升左an10之後係咪good lock既 quick star, task changer, multistar, edge touch, sound assistant全部用唔到?

呢幾個真係好重要

必裝app：

run完明顯順左
聲稱提升15%+5% performance

package disabler pro
封bixby

封完bixby粒實體制係咪就會廢咗

你個screen recorder點add上去？
定係android10自帶

要等佢更新

本身有

個galaxy lab邊到down?
Galaxy store搵唔到

Thx但係s10唔相容

上咗10之後用Gboard想send emoji好容易掃走咗個app

S10上左1心0真係好撚爽，個手勢個one ui

我S10用緊，android 9/10都用到
你試下其他版本用唔用到

冇左one lock 真係唔掂
寧願等埋佢update 先升

而家一直用緊adhell3, android 10仲用唔用到?

s10e battery tracker上咗an10都係fc

升級完仲用到 諗住死守到起碼S12

note 10+連唔到bluetooth點搞

屋企人忽然想出s10
依家出面咩價位?

手足

問下三星有冇過職員叫利路美先希望捉到佢

沙田間Samsung好似係豐澤做

s10+更新完變左核電

你滷味

啲藍絲留言真係on99咁
先唔講佢哋完全冇證據就迫人回應
點解影警察相擺上網就係暴徒
乜9嘢叫“支持連登”
仲有而家班popo蒙晒面鬼起到底咩

自原來要用原裝launcher先得

但nova搵app好方便
禁主頁鍵打關鍵字就搵到
原生要禁應用列表再禁search bar先彈keyboard

galaxy labs係咩app嚟，play store同Galaxy store都搵唔到

one lock係咩app黎

用medium power saving mode

用佢黎熄mon啦

邊到set?

Galaxy Labs是三星開發的一套和類似Good Lock的系統優化工具。
Good Lock是系統美化工具箱
Galaxy Labs是系統優化工具箱。
這裡邊目前有四個組件：
電池衛士 Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
電池跟踪器 Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
文件衛士 File Guardian 可以恢復手機已刪除的文件
應用助推器 App Booster 提升App性能達15%

香港未出

裝唔到既可以試下
先把組件單獨下載安裝 再裝galaxy labs打開

download button mapper
可以用個實體掣去熄mon

咁點解唔用power掣熄mon

就係搵唔到個Galaxy labs嚟裝

中段位 70>50%呢段好襟

全屏手勢條提示bar 好似唔識消失

s10 無 black hole , 點樣加？

哦原來依家得荷蘭有，都係等佢香港Galaxy store有先裝，橫掂我都只係想用佢個app booster，其餘3隻app有2隻嘅功能一隻built in另一隻bixby routine都已經做到

我都係用呢個, 日常用都用到兩日

你部s10? update 左去android 10?

裝左app booster, 真係快左，都幾多下
s10+

customize for notification bar/style個類app，有好多個subapp

你係咪講good lock?

最有感係粒電真係勁咗唔少，通常update完都係倒水電架嘛

睇錯 sor

個bixby button可以有唔同功能
我用開左手 純粹方便

aod個鐘 一時喺頂 一時喺中間 係正常定bug

正常 防燒印

oic

齋裝都用唔到

要裝埋labs app

裝左
好似順左 唔知係咪心理作用

試咗但佢話not compatible geh 係咪港行唔用得?

裝左labs, 再去自己dl嗰4個(自己想裝邊個就dl邊個) 嘅apk, 就ok

動畫都明顯順左

係快左勁多…本身用緊3個都0.5x, 宜家快到想轉番1.0x

我係off哂動畫
好爽

咁最smooth

我轉番1.0x反而覺得順眼番晒
以前用0.5x係因為an機d過場會lag

s10+ up完android 10+嗰個app booster 之後好似解決左

我又試下最底用1.5x先

片長set 1.0對眼舒服d
0.5太快

有冇人update完an10播唔到新入落機嘅flac檔?

youtube有冇片呀？

我全部set哂做2
享受流暢動畫

係邊度set?

全部set晒無動畫
一斬就係

update 完個時間又show 返係左上角好唔順眼
冇左good lock係咪冇得show 返右邊

開發人員設定
未開嘅話入 setting > about phone > software information > build number 禁到佢話開咗/要你入密碼

最底 1.5x 真係好舒服

oneui 2黎喇

我想問裝完個lab,入左lab度之後想裝app booster之後話系統不兼容,應該點裝

試下得唔得

Note 10 仲未有

大陸 beta未完

下個post

Samsung Galaxy 集中討論區 ( 66 ) One UI 2.0 已推更 App Booster 必裝!

舊版都係咁
去到galaxy store 話唔相容

用條link down app booster apk
唔入store

宜家通知欄又多左個靜音通知…雖然好細但有冇得整走佢？